雲海踢爆法輪功最先由共產黨員創立

係人都知啦。

唔知嘅唔死都冇用，港豬。

原來佢有新show

咪就係